Error 193好靚仔，但點解會去中資藍店買野.....

呢間野半年前俾人踢爆同支那人parter🇨🇳

仲爆左十二月打緊仗，佢哋就成班人係到開party

個陣有個整合post，話佢地賣假vintage，

啲七彩hard rock tee係係泰國搵廠印

另一間賣男工裝既IG仲關左留言

但就俾佢地出律師信del post

佢地仲去咗另一間Vintage黃店one zero出律師信

後尾唔知點！

但想呼籲 ， 想買都唔好去藍店買

193！！你係靚仔黎，千祈唔好再去藍店喇！！！！

Push

推

之前個個星期開live

依家唔開live之餘都關左留言

唔俾人留言知咩事

193唔回應？

佢無辜嘅！

賺黃絲錢, 再洗落藍店, PERFECT

佢係咪唔知呀
呢間野老細家姐(都唔知叫唔叫偽黃好 怕比人話分化)
嗰啲旺角有活動 有買野飲比人拎
冇追開當係黃唔出奇

唔計黃唔黃 呢間野做生意手法都有問題啦

中資🇨🇳🇨🇳🇨🇳

推到33回應

點解我唔覺得佢靚仔嘅 我唔係妒忌人
想知樓主覺得佢點靚仔法
(非掀罵戰)

對比起，mirror 個班都唔輸阿起碼

唔知呢 我覺得佢好似有少少嘴特,哨牙同短下巴 已經好柒
不過佢高係真嘅 呢啲嘢真係各花入各眼